靚仔擺啲on9嘅post影相都幾百條女like

明明全部味精相，用iphone 假散景，色又重口味，但點解啲女會like又發晒姣留言！
呢個世界好唔公平，去死啦 死仆街！

你仲戇鳩。純文字想點樣討論呀

唔好剩係發洩 討論唔到

酸

靚仔大撚㗎喎

第一日識我？我係文字攝影師呀！